更新完有鍵盤用唔到

有冇巴打更新完之後用唔到中英混合鍵盤！
一開個鍵盤就停咗係emoji嗰度，唔可以去返打字個位